想買件風褸扮it9,越薄越好，求推介

500以下

拉

baracuta g9

Uniqlo

無印良品